閉起雙眼你最掛念誰...

講明先，真巴，有女朋友
但早排有個女性朋友生我屋企攞野，跟手上咗我張床，仲叫我陪佢，之後又暗示叫我搞野，最後大家摸下摷下咀下咁過咗一晚，不過冇扑，而家有啲覺得對唔住女友，但又好似中降咁想搵返個朋友，點算好

有女就收鳩皮啦愛滋爛臭化綠汁閪

岩啊

我同你女朋友做一次個晚既野
Apple to apple 咁你就唔會有內疚感啦

係，大家都係仆街

你宜家搞成點？

咪普通朋友間唔時傾下計囉，可以點

估唔估到我係邊位

扮乜撚野